d衰鬼英國佬留左份1000kg既大禮畀我地

29/22020 下晝唔知幾點
未引爆

真核彈

不安

一千磅先啱wow

驚察嚟？

係

的確係一千lb，btw呢個鐘數應該拆完彈，如果拆彈途中有咩事就(唔)好了